Facebook同聯邦貿易委員會加46個州嘅檢察官打緊反壟斷訴訟，輸咗要賣Whatsapp同Instagram

你哋全部人討論Facebook，都漏咗個極大嘅時事前提：Facebook同聯邦貿易委員會加46個州嘅檢察官打緊反壟斷訴訟，輸咗要賣Whatsapp同Instagram。Whatsapp同Facebook無端端呢個timing共享資料，係一個保本措施，打多層利基，讓兩個平台更難分難解；才不是稀罕探究你班平民啲日常對話。

科技巨頭要介入美國選舉，也不是左癌上腦，或者deepstate作祟。班年薪千萬嘅執行長先冇你哋咁真心。佢哋在乎嘅係反壟斷風向，半年前美國國會反壟斷小組委員會個聽證會，科技巨頭們係相當下風的，想煮死佢哋嘅人也不分兩黨。

言論審查呢件事上，毫無疑問民主黨係得利方，共和黨（或者只係侵）係失利方。科技巨頭喺呢到展示自己可以有幾隻手遮天，卻是兩面刃，坐實咗一些指控，也不肯定藉由做鳩侵、迎合新政府議程來轉移嘅壟斷視線能拖多幾耐。新一屆政府同會期，失利方固然會咬緊反壟斷，得利方有幾領情、任期何時會賣鳩返科技巨頭，才是後者計算緊嘅嘢。

有位朋友share:

輸咗要賣Whatsapp同Instagram

輸賭

FB 股價係咁跌

才不是稀罕探究你班平民啲日常對話

FACEBOOK既營收就係靠平民既網上活動 不學無術講廢話

吹咩 美豬覺得洗腦ok

豬閪臭格死全家